愛情係好玩但係唔好玩愛情

你一個唔小心 可能會影響佢一世人

慘在佢地唔會覺得自己玩，會合理化自己做嘅野

屌你老母 好好玩咩

Agger
好想同佢講，有啲野講左就返唔倒轉頭

「你覺得我哋夾唔夾啊其實」

比人hurt過之後就做唔返自己

真，好迷

呢個真 次次俾人hurt完之後個人都會有一個幾大嘅改變

第一次俾人hurt完之後變到識玩咗好多，唔知今次帶俾我嘅改變會係點呢，暫時仲未有對手 嘻嘻

一世人俾人hurt過兩次，兩次都係同一個人，搞到我唔再相信愛 你仲點過意得去

可唔可以聽下你有啲咩改變

加油呀ching

可唔可以講下你點樣做唔返自己

以前都叫做有啲自信，喺學校入邊算係優秀個班，唔係講成績，係幾有領導才能，做下學生會個啲啦。但自從同個ex一齊，我變到冇晒自我，為咗迎合佢，做佢心目中嘅理想情人，我冇晒原則。就好似我本身好憎人食煙，為咗佢我學識食煙。
最後佢未玩夠，同個女best fd行得好埋，甚至為咗佢呃我，仲要覺得自己冇錯，怪責返我轉頭，個下真係hurt到爆。自此之後，我變得好多疑，好緊張，成日唔信人。當然變到咁，都係佢慢慢逼成我咁啦。
因為佢啲女仔朋友全部都係蒲妹Mk妹，我成日覺得比下去，完全輸晒。由一個正常人慢慢變到價值觀錯晒，冇道德冇愛心，淨係同班女鬥玩心計，真係好可怕。

唔鍾意人冇問題 但咁樣啫係想人點

我做錯 咪學我 再做錯

呢個世界就係有啲人係咁

錯過 亦做錯過

好痛呀我依家都係經歷中 聽日去見可能係最後傾計溝通。

老土啲講一句
唔係有心就唔好追佢
你諗下佢流嘅眼淚
傷害佢
將來佢 唔再相信愛
你仲點過意得去？

之前喺wechat玩9一個大陸妹

你當初應該係中意佢個樣啦

唔係，係社會運動認識，覺得大家信念目標一樣。加上經歷生死，所以先會有感情

好好珍惜同佢嘅每一分每一秒 同佢互摸完，拖完手就冇再見過